凍齋啡係有糖定冇糖

岩岩飲左杯甜既凍齋啡
想叫人換, 仲比人話下次想走甜要叫齋啡走甜
但「齋」啡有糖仲叫算咩「齋」

咁齋啡係有糖定冇糖?
有
冇

齋啡係指得咖啡
冇奶冇糖喎

係咪d 大陸閪唔識呀

我做水吧 凍係有甜 熱就無
之前整凍齋啡無加糖水比人屌

熱唔清楚 但係涷係一定有糖

有糖冇奶真係好難飲

茶記黎講
齋啡應該係純粹無奶
齋啡走甜/全走 先係無埋糖

有

點解要咁做, d人係咪唔識個齋字點解

唔識解釋你聽
因為我做過水吧，我都係回想返個流程

啡會一早倒定一壺出黎，加糖，放涼
呢個就係凍啡，出果時再加冰加奶

日本飲涷齋啡，係有微糖

茶餐廳齋啡只代表走奶

飲左幾年 茶記一定會有糖， 你同啊姐講凍齋啡走糖 佢仲會笑你 齋左咪冇糖囉

齊啡有糖仲難飲過有奶有糖
black才是男人的浪漫

茶餐廳齋啡只代表走奶
唔需要太執著個齋字
茶餐廳文化就係咁
菠蘿包又唔通有菠蘿咩

頭先飲第一啖差d想噴返出黎

真係有人會飲有糖走奶既咖啡?
即係凍檸茶有糖走檸?

難飲到飛起根本唔會有人飲囉

其實凍檸啡都好正

你自己一個覺得唔好飲唔代表其他人都覺得唔好飲，
呢個世界好大，而地球亦都唔係圍住你黎轉呀巴打

茶記d凍飲根本垃圾

唔洗疾住哂wo巴打
我相信世界咁大, 實有人覺得屎係好食既

我都中過幾次伏
去開果間叫凍齋就已經冇奶冇糖
之前去第二間叫凍齋 一飲就想嘔
同呀姐講重要比佢係到依依俄俄話走甜又唔講

睇新假期就知

次次都叫凍齋啡走甜

仲有有好多茶記外賣熱飲會幫你落埋糖
所以要自己落糖的話叫之前要事先講明喲